有貨keep 冇貨唔好買 係咩玩法

宜家d 財演睇唔透就淨係識講呢句
講到好似有貨同冇貨 隻股走勢會唔同

有貨可以留番俾個孫

升又係呢句 跌又係呢句

留俾自己退休 個孫有手有腳

升 一早叫你地KEEP貨
跌 一早叫你地唔好買
點都嬴

你唔KEEP貨 我點賣啊

有貨等反彈放
冇貨唔好摸底

講到你果幾手貨 影響到隻股升定跌

因為升跌佢都有得講 同佢地永遠叫你分注買同分注走一樣 永遠立於不敗之地

食一注 留貨底 好似好有見地

如果跌穿27500 下一站 27000
如果升穿28000 下一站 28500
財演最鍾意搵幾個橫行區當分析

財演=9up
咪又係靠估

次次畫條下降軌，然後突破左就話升得，呀婆都識畫

無撚得輸 升又贏跌又贏

呢句意思應該係有貨等反彈走人 沒貨唔好博反彈 以免風險過高再蟹多浸

關鬼事 爆升股咪又係講呢句 叫你順風車

升穿 突破
之後趺咪話假突破囉